觀塘工業區食店 性價比高選擇

有冇人分享下早餐？ 窮撚日日食106麵包， 食到呀姐記得食乜包🙈

原味家作
$18 xo醬炒麵+豆漿 都叫做正常
或者華御結
近牛頭角可以一戰

你搵咁多 洗咩捱麵包啊
日日搭UberLux出four season食Caprice都得啦

我認我撳錯掣回錯post又開左新post 我連咩係106麵包都唔知
你可以去返原post參考下 我有推薦一堆list
下面原味家作開始先係我要打嘅野

btw食過caprice但唔好食 食ta vie/amber更好
暫時儲左50幾粒星
希望你搵到工之後都有機會食到

笑撚死人 比人捉到咁都要兜
你繼續ff啦下

真心起碼2年幾3年無食麵包
你可以睇返原post我推薦啲餐廳
基本上同麵包舖都有大段距離

不過都係唔好啦 你都未有offer
仲嘥時間起我底 辛撚苦曬

唔好再詆毀106麵包啦
你星期一麵仲要繼續食架

啱你多啲 你無offer呀嘛
我買50個比你食又點話

搵到工先學人講caprice啦
米芝蓮食過未都成問題

......